快感真係咁重要？

明明之前話過會同我長相撕守，但點解咁快可以忘記呢個誠諾，唔通一個月嘅刺激可以勝過兩年嘅感情？又話每年同我一齊去旅行 全部都係假？

中出即飛?

唔係 只係發現佢同另一個女仔去咗開房

..狠心放手吧

我仲好愛佢明明應承照顧我一生一世

對男人嚟講可能真係

呢啲野有第一次就好容易有第二次，本性問題，佢未夠定性，未ready只係同一個人一生一世
就算無，你都會好無安全感，成日形住形住咁，係你兩個既剌
再worse d既話，最後佢都係會覺得你煩

雖然我明真係好難斬攬

點解咁易打破承諾

你都試過？

依加呢個社會 出軌既人到處都係...

承諾，聽得多就唔會相信架喇

因為承諾係一係用嚟打破，一係用嚟回味

唔係遵守

佢結婚嗰時明明話吾會同其他男人一樣

見過好多女方恨心斬鑬
都見過原諒男方再結埋婚
心中條刺就一定一世架啦
前捉係你過唔過到自己個關

下 咩話 你2個結咗婚。。？

佢可能係去酒店打機姐

*訂婚

我好吾開心 但想忍

下年結

我真心吾明...

訂婚， 結婚前出軌偷食係咪不變定律嚟
真係好多朋友咁

...其實可能吾係開房呢 去酒店可以係食自助餐

你話係咪係如果真係

我一直咁諗

佢冇講 我迫自己咁諗

作為男人可以同你講
原諒一次 之後一定仲有

我前面個frd都帽事完，聽到我唔相信愛情咁濟

前排

乜原理

我好迷芒

個個都係？

應該諗好彩未結婚
結咗婚先知都唔知點算
呢啲嘢有一次就有第二次
放手啦

諗下自己究竟中意佢啲乜，嗰樣嘢仲喺度嘅，先諗繼唔繼續

呃到自己一時呃唔到一世
呢個年代連ptgf ptbf都存在既時候 感情真係變得好廉價

你諗下細個做錯野 如果你老母唔屌你唔打你
你驚唔驚

幾歲？

24

識左六年..

我好亂...

人與人之間根本無信任可言
人最為之心寒最恐怖一面就係為左一己私慾,可以將所有之前一齊相處過既時間,一齊分享過既時艱,一齊許下過既承諾全部都用盡傾力去抹殺,否認
原本由一隻綿羊,成為露出獠牙反咬身邊最親最信任你果個人既狼
人就係咁

冇人幫到你最多都係搵身邊朋友傾

巴打思想好前衛

照顧你一生一世
唔代表唔偷食。。
佢兩樣野可以同時做

你都已經綠撚過hulk
仲打機

...接受？

我話佢打

同我開房補番數

睇錯做 唔會同其他男人齊

我既意思係人地開房做乜都好明顯下
你仲要咁樣安慰自己
一男一女走去開房唔通真係就咁一齊訓咩

早啲認清佢係一條仆街
唔好留戀佢以前講過啲乜野啦
咁樣只會令自己放唔低

男人角度

女就同食物一樣，有色慾亦有食慾。假設你最中意食牛扒，見到都流晒口水。我要你每日餐餐都要食牛扒，不出一個月你見到牛扒都會想嘔，想食其他野，即使其他野冇咁好食你都會想食。情況就同食女一樣，男人本性黎。你觀察下佢平時啲行為，睇佢係咪真係仲愛你。如果係嘅，咁咪有佢囉，反正佢出面果啲都係貪新鮮刺激。如果佢中意左第個，咁留黎都冇意思

中國古代啲貴族太子爺破處都係食啲奴婢 奶媽 妾侍
當佢地需要嫁娶 養育家庭 自然就會將以往荒唐之事放下
女方亦然 亦無傷大雅大家當無事發生
唔好成日比現代思想框住
因為理解 所以明白 因為明白 所以慈悲 因為慈悲 所以寛容

睇你啦
感情始終係兩個人既事
講出黎分享感受係舒服既
但決定始終係你自己做

比次機會啦

女人都偷食

你比到其他男人快感都一樣可以搶到其他男人啫
一個全新有神秘感嘅異性總會有加分

分啦 有第一次就有二次

拉

我今晚會考慮清楚

新鮮感真係咁大誘惑？

正

係

屌 有d嬲又想喊

應該有d階段

其實問心 你同佢中間有冇咩問題
例如其實佢覺得你對佢唔好/佢想要嘅唔係你俾佢嘅？
當然偷食係唔啱 但另一樣野係因乜事佢偷食

依啲係你地局內人先答到嘅問題
我地睇唔到

我諗起我ex講過一句
可憐之人，必有可恨

其實係我逼走佢

我未試過..

可憐之人必有可恨之處係出自地獄少女
你同個ex做乜

有食唔食
罪大惡極

睇得太通透，有冇參考書藉推介？

唔好咁啦，佢偷食唔代表唔愛你，係唔夠愛。同埋佢可能諗你係主菜，第二條女係甜品咁

之前有個朋友（有女朋友，甚至有埋女）出去穩sp
我問佢 你唔係好愛你女朋友咩
佢話我愛我女朋友 但亦都愛性 我可以分得開

咁淡左就甩我？

正常女仔接受倒咁？

你點發現

主菜係一定要有
甜品想食咪食吓，可有可無

你要搞清楚
有冇把握改變佢習慣
同埋點樣做

嘩，好誇張喎，早啲搵過下一個啦！

唔知佢女朋友接唔接受到噶
不過佢女朋友鬼妹黎

不如咁問啦, 再有下一次你會點做

我同佢分手前其實對佢好差（當然因爲中間我同佢發生過啲事）

另外佢要嘅係關心同保護
我永遠只係識提供錢銀（當時我認為咁對佢實際啲）
其實佢要嘅根本唔係依啲
另外我好似控制狂咁，不停想控制佢

最後佢嘗試搵第二個 所以就分手了

當時會覺得佢錯 實際上個結果係我導致的
到我發現其實係自己逼走佢個時 想挽救
佢已經好果斷頭也不回了

所以 佢偷食當然係有錯 但同時希望你諗清楚你有冇做過啲乜導致咁先再作決定/再諗下一步點做

其實我同佢嘅事都已經年半前
佢繼續緊去行自己嘅道路
我仲係原地徘徊（感情上，工作上進展都幾大）

借帳唔比？

我都想輕易忘記

另外可憐之人必有可恨之處係源於吶喊中嘅孔乙己唔係乜乜乜少女

Sorry呀見個個都安慰你
得我大大巴咁車你

鬼妹可能開放d

我其實想俾機會 但始終好傷心

可能係掛

如果我可以有機會 可能同你可以做朋友

唔緊要 反正已經好似俾車輾過咁

你拍緊拖？

冇啊啊啊啊啊啊啊啊
單身毒毒

唉 拍拖可能好恐怖

完全封鎖咗，佢講乜

佢話巴打思想好前衛

點解要一個配一個？
因為約定俗成 其實未必係真理
你愛佢 佢開心你也應該開心
愛一個人不是要佔有佢
利申 可接受老婆同第二個男人上床
大前題佢開心和願意

講緊佢引用果個

點解要一個配一個？
因為約定俗成 其實未必係真理
你愛佢 佢開心你也應該開心
愛一個人不是要佔有佢
利申 可接受老婆同第二個男人上床
大前題佢開心和願意

我copy左成段

靚仔真好

自己留Tg

當然 結果得一個 係佢偷食
但 中間嘅過程都好重要
到底係佢自己鳩痕定你地之間有問題
依樣野對你地都好重要
我同我ex嘅事我都好難同朋友講
因為佢地會見到嘅只有結果
另外佢地本身都麻麻地我ex
(其實分手個次唔係佢第一次偷食)

所以佢地只會覺得我同佢分手仲好
唔知係咪因爲一直搵唔到啱嘅人去傾
我一直放唔低我同佢之間嘅事
其實都已經年半
當然人我已放低 只係放唔低我同佢嘅事姐

所以依年半 我仲係到原地停留
中間有人filrt過我 但我情感上縮得好快

Sorry呀變左講自己野

It's your life, no one can tell you what to do.
或者你比d 時間自己冷靜下先再决定。

唔緊要
我冇tg...
不過可以得閒上黎吹下水

感情真係好複雜 我地一齊加油

第一眼睇咗 性感真係咁重要？

快感超越六感，當然重要

上面教人睇開啲講到偷食好正常咁嗰啲人收皮啦 新鮮感人人都鐘意 但人係有自制能力 有道德觀念 知道乜野應該做乜野唔應該做 分手啦 哩種人唔會改 前幾個月我都因為同一個原因分左手 我地一齊渡過！

放過自己啦

好少事就代表啱？

收皮啦仲玩膠

屌得多都悶啦

如果僅剩下道德觀念來維繫一段感情都唔會幸福。
不如諗下點樣提升自己的價值，提升到佢唔敢冒失去你的風險再出軌啦？

開房唔代表唔會照顧你一生一世既
反正你都會原諒佢架啦

不推文 謝謝

你值得更好

男人口甜舌滑係無用

點發現

辣妹都滿足唔到自己男朋友檢討下啦自己

女人咪又係一樣會偷食

太年輕了少年

好出奇？同前男友3年 分手前一晚仲好正常 訓醒就消失咗了
好心未玩夠就咪出黎害人啦

其實我唔想原地踏步
我亦心知我同佢嘅事已過去
不過 我好似困左係到咁 走唔出去

你都啱 但我只係覺得有道德底線係做人基本要求 冇人話唔俾見異思遷但可以分手先 冇必要背叛人 既然要計對方價值 覺得佢冇咁好令你再搵第個 咁仲留住佢做乜 不過可能係我有問題 對哩方面好有潔癖

佢唔係你男友
佢只係隻剩識扑野既狗

以往偶然聽一位讀四書五經既老前輩講既。。
依家比哂三中社同國民黨出中國傳統文化書籍
係唔會有依啲書睇到。。

咪撚on9啦
我唔明忍黎做乜？
無骨氣 影衰女人

冇實質捉到佢偷食嘅 一齊前個底已經夠花 我選擇相信 但佢選擇再背叛

好奇一問
有無男仔會同個女仔講我呢一年爽完就算嫁啦
你唔好諗住我會照顧你一生一世

相愛個陣當然講咩都可以
什麼海誓山盟 白頭到老 一生一世 全部都係假
承諾亦係用黎打破 唔係用黎遵守
第三者出現可以敵過數年感情
利申 岩岩被分手一個月多啲

由佢同第二個開房嗰刻開始
佢對你嘅山盟海誓 甜言蜜語已經消失哂 係過去式啦
雖然好難好痛 但唔好再留戀過去嘅假象啦
你諗下 好彩未結咋 結左分開仲痛

你又啱諗通了

啲垃圾係咁 唔洗留戀

咁就諗清楚先啦

me 6 year la, so?

宜家吾結了 諗緊點同佢講分手

Let’s add oil tgt

其實對男人黎講係重要既，當然偷食亦代表左大家既關係一早出現左問題但冇重視到。
當然唔係個個都係咁，如果一個男人見面就扑野早閃早着啦

跟本一直都比人呃緊，bullshit 。

呃女仔最傷一定係d女

如果佢同你分完手先去開房 開完之後搵返你復合
咁你又點睇